黃子華算唔算幫兇?

一邊喊打黃牛, 一邊先公佈第一輪演期
到炒到升天嘞, 先至公佈第二輪十幾日既加場

其實佢做幾多場唔係應該一早知架咩
咁一開始賣飛操縱住資料公開性都真係會令到個票價既炒力上升喎

出條片「打擊」黃牛咪係佢既推廣策略囉

紅館book場一早book好曬
一開始推少少又多內部非搞到炒到飛起，自己出來講野做大新聞做大聲勢，到出加場都人人搶
同iPhone 策略差唔多
不嬲都唔覺佢正義

不過佢都算醒既

知道自己有光環+大班死忠

一開始餓下班fans，再用黃牛呢個話題推波助瀾

你估出條片就真係會冇人炒佢啲飛咩。

其實變曲線炒

佢只係想開多幾場賺多啲
子華神? 收皮啦

擺明撚第一水班黃牛